有無人有小腸氣問題？

因為我唔太嚴重，有時會脹有時就縮反入去，對日常生活無咩影響。
去睇公立醫院，醫生講風險時，比最壞既情況嚇一嚇。
暫時公立有得做傳統開刀，但因為始終開刀範圍都幾大，諗緊做唔做手術。
有無人試過？

冇得用腹腔鏡？

你唔做佢唔會自己好架wor

醫生話唔太嚴重唔做微創

做微創好似好D
傳統好似創傷性幾大

做啦傻豬 簡單野嚟
一邊小腸氣就開刀多 兩邊都有就微創多
醫生會講最嚴重風險 唔使太擔心

開刀個傷口唔係大
我細個開完刀條疤個長度先大概一蚊銀嘅直徑
生毛就乜都遮晒

做過 輕鬆 平靚正政府

做啦 做過都無乜嘢

做過
冇特別，條痕好細，又冇人見到，毛都遮住

好快復原驚咩

其實一邊小腸氣有無微創，始終開刀對身體好似傷d

我小腸氣係三角位附近，醫生話條疤可能有5cm

開刀？小腸氣位置同手術位置係邊？
開刀既話疤痕幾長？

開刀？聽人講開刀會好痛

巴打邊個位小腸氣？開刀位置？疤痕幾長？

比較之下，開刀比微創耐d，傷口感染風險高d

做麻醉

絲，醫生同我講會開到中指咁長

你唔理佢會唔會惡化？

咩黎 見到條腸？

做唔做唔係一個問題 你只可以選做 唔做會自己好返？會唔會越來越嚴重搞到塞住/打結/缺血壞死感染 要做更大手術切更多器官？所以一定要做

至於疤 生仔開刀都有啦 更何況條疤緊要D定命仔緊要 疤都有得搞淡佢的

The New England Journal of Medicine concluded in 2004 that “the open technique is superior to the laparoscopic technique for mesh repair of primary hernias.” (NTD – link to Article). In that article, recurrence rates for primary hernia repair, using laparoscopic techniques, were over 2 times higher than when an open technique was used. Related post-operative complications were also higher in the laparoscopic group. It is fair to note, regarding both techniques, that these results would vary in the hands of surgeons specializing in hernia surgery.

Open repairs have been associated with slightly more pain immediately after surgery and producing unsightly scarring. However, this pain, if any, quickly subsides, and when performed by an experienced surgeon, open repairs leave little, to no, permanent scarring

唔理都會係到

岩既，知道最嚴重風險，到時先做就危險

賓洲上小小